（暖化）屌那星 咁能熱出寒冷天氣警告

🤦‍♂️🤦‍♂️